{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 포스트105펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 予約時、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、炭火バーベキューグリルと炭の使用料は2名基準で10,000ウォンです。 ペンションへ端末を通じて送迎サービスを提供しており、ペットは同伴での入室はできません。 ペンション内では他の利用客に迷惑をかける行為を禁止します。 また、個人の持ち物の責任は利用者にあり、入室および退室時間と客室人数を守らなければなりません。 入室は午後3時以降に可能で、退室は午前11時以前にしなければなりません。 また、ペンション内の器物破損や持ち帰る行為はペンションの規定に基づき損害賠償をすることができます。 ペンションの位置は江原道春川市南山面芳谷里458-2で出ており、予約及び利用時の注意事項により予約が重複することがあることと利用不可の案内を受けた場合、キャンセル料が発生することがあることに注意しなければなりません。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際、キャンセル料が適用され、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 入室が遅れる場合は事前に連絡をしなければならず、業者の物品の破損や紛失時には業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日予約後に当日利用をしようとする場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の払い戻しはできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 チェックイン後、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加料金や炭火バーベキューグリルの使用料はどのくらいですか？",
            "answer": "予約時、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、炭火バーベキューグリルと炭の使用料は2名基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では他の利用客に迷惑をかける行為を禁止します。また、個人の持ち物の責任は利用者にあり、入室および退室時間と客室人数を守らなければなりません。また、ペンション内の器物破損や持ち帰る行為はペンションの規定に基づき損害賠償をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの位置は江原道春川市南山面芳谷里458-2です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合や利用不可の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約及び利用時の注意事項により予約が重複することがあることと利用不可の案内を受けた場合、キャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのくらいですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際、キャンセル料が適用され、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払われますか？",
            "answer": "追加人数料金がご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室が遅れる場合は事前に連絡をしなければならず、業者の物品の破損や紛失時には業者の規定に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後に当日利用をすることはできますか？",
            "answer": "当日予約後に当日利用をしようとする場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊ができますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "チェックイン後、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 738
    }
}